msgid "Processor"
msgstr "处理器"

msgid "Architecture"
msgstr "架构"

msgid "Target Platform"
msgstr "目标平台"

msgid "CPU Temperature"
msgstr "CPU 温度"

msgid "CPU Info"
msgstr "CPU 信息"

msgid "CPU Model"
msgstr "处理器型号"

msgid "CPU frequency"
msgstr "CPU 频率"

msgid "CPU usage"
msgstr "CPU 负载"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU 负载"

msgid "Total usage"
msgstr "CPU 总负载"

msgid "RAM frequency"
msgstr "RAM 频率"

msgid "RAM Size"
msgstr "运行内存"

msgid "Flash Size"
msgstr "闪存大小"

msgid "Free Memory"
msgstr "释放内存"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"


msgid "Update suggestions"
msgstr "更新建议"

msgid "TG Chat group"
msgstr "TG聊天群"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Routing"
msgstr "路由表"

msgid "NAS"
msgstr "存储"

msgid "NFtables Firewall"
msgstr "NFtables防火墙"

msgid "IPtables Firewall"
msgstr "IPtables防火墙"

msgid "help"
msgstr "帮助"

msgid "About Firmware"
msgstr "关于固件"


msgid "Collisions seen"
msgstr "检测到冲突"

msgid "Ethernet Information"
msgstr "网口信息"

msgid "Ethernet Name"
msgstr "网口名"

msgid "Link Status"
msgstr "连接状态"

msgid "Speed"
msgstr "速率"

msgid "Duplex"
msgstr "双工模式"

msgid "Link Up"
msgstr "已连接"

msgid "Link Down"
msgstr "已断开"

msgid "Full Duplex"
msgstr "全双工"

msgid "Half Duplex"
msgstr "半双工"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Online Users"
msgstr "在线用户数"


msgid "Online User"
msgstr "在线用户"



msgid "Comments"
msgstr "备注"


msgid "Temperature"
msgstr "温度"
